法治同公義就係望住自己個囡俾人冧，你無得報仇

騙案又係，打劫又係，你無得報仇，因為報仇犯法，認真d諗真係得啖笑

唔犯法你報仇分分鐘都比人打死啦

明明就係因為無法治同公義你先得個望字

包袱好多
講咩公義